點用英文譯個「都」字

例如
我都覺得係
我都話啦
都係個啲囉
有咩英文字可以講??

i think so

knife

also

Diu

i have a huge dick

I go to school by bus

either

u jump i jump

too

Ng g

capital

無上文下理你譯埋我個份
利申 translation major

metoo

Kyoto=京都
to=都

利申translation major，你想認真問我先再答

I go to school by knife

你一個一個字譯，咩都錯啦

Also, as well, too 都有”都”既意思
I told you so: 我都話左

Dou

Your mum got fucked by me yesterday night

Yesterday night

我好似認真咗

好撚勁啊

I too think so
I told you so, that's what I told you
冇得直譯

無錯喎

dou

Jl3
Janl

Nigger!figth

although think is

I go along with you

執英文執上腦

Tho

Last night

Yesternight

應該係小學剩係學last night以為剩係可以用last night

likewise

Me either
So do/am I
I do think so
I said so

屌你老母

轉過去式
代表你已經講過 做過

as well

I have the same thought

I'm fine, thank you. And you?

屌你老母返5p啦

Though

Still

me too la
i know you you know me

Dough